Ching夠未

根本打得Ching嘅都係新會然，唔好同我講假膠
舊登從來都唔會有人咁做，5p唔係問題，但5p得嚟比人屌完又唔改就係問題

明明不嬲係打開巴絲打

做咩呢排咁多清算post

俾班垃圾波台講撚到好似係高登文化咁
都唔明做乜會有人怕左班on9波台撚

幾時清算埋交配台呀

再唔清算就等收皮，班友痴曬線

咁你等收皮

呢度係高登咩

ching係撚5p咩
discuss過黎架on9

跟本冇人帶頭
所以開telegram group班友越黎越猖狂
應該入去group度屌柒班仆街
同埋cap撚哂班配種撚嘅相
起埋底 等佢地千古留名

十卜手足

呢度米5p囉XD

群龍冇首 交配台

樓豬又想被圍屌

都唔團結
大部份人都係上黎搵食
有班人又覺得冇所謂
所以就冇人理班仆街

規矩氷個訂ar ching

再唔清算會點收皮法

本身ching 依個字就九唔搭八，你可以打師兄都冇咁膠。咁樣只係將其他論壇嘅文化慢慢植入，好似慢性毒藥咁任由啲九唔搭八嘅文化混入從而失去本來嘅獨特性

屌你上網咋 有無咁撚嚴重😂
咁鐘意規矩去香討啦
個度大把版規 岩晒你😆

屌班波台狗根本痴撚左線

Ching ho ball

X你老母個D

十卜ching diu 7班辣殺^_^

屌你老母做雞比狗屌生左你出黎😂

乜撚野巴打呀？
成日巴打前絲打後,me最撚憎
何兄何弟呀？
邊個係兄邊個係弟先？
無lala自認契弟?
成班on79認親認戚

CHING就唔同,
親切得黎又有d疏離感
叫聲CHING就好似尊敬人,自認自己是師弟,
唔同「巴打」好似懶熟懶fd咁

又有D on9又死都係度拗「CHING」讀「清」
清乜撚野？

連登仔既論點來來去去都是「入鄉要隨俗」、「傳統」
大陸人週街吐口水,返到大陸你會唔會入鄉隨俗,周街放飛機？
有d野唔岩就要改,入唔鄉隨俗?
你阿婆以前要紮腳,你呢代洗唔洗紮腳呀？
傳乜撚野統？
連登仔唔好再咁盟塞啦！

係外國，如果比人用 Ching 來形用一定會屌到佢反皮

你班on9仔，唔用巴打絲打我唔理你，唔知道就亂用 Ching 都已經夠 on9，知道都仲要用就更加 on9

自己個po比人撚到爛就過泥取暖

想吹雞

又要強調連登本土
又要迫人跟外國撚

Pish

樓主唔推 我推

久而久之係咪會無人上呢個壇？然後收皮？

賤種狗 你老母咁柒屌都屌你呀婆啦

撚狗咁撚

仲有冇第二句
一開啲屌講ching嘅post
班波台狗就會入黎ching ching ching係度吠
唔知邊個先係狗 邊個先係俾人撚

乜講取暖咁難聽啊
佢開post嘅目的都係想引你班波台狗入黎
然後再block
咁既然佢都block哂係佢個post入面嘅波台狗
咁入下其他post block埋剩餘果啲囉
醒少少啦 係唔係都話人圍爐取暖

又話扑左我既
又unblock返喇？

好撚柒啊 唔夠人講就諗住搵位入
block係block左你
不過衰在就算block左你
用web版都會見到
你估我會on9到用電話逐隻逐隻字打黎應你咩
柒頭

Agger Ching

正解

公道講句
條友有咁醒就唔使比人撚鑊甘啦

撚? 邊撚度撚啊 睇過
甘你老母啊
你係咁醒就唔會連字都唔識打啦

屌原來文盲嚟

支持你屌醒波台垃圾

😂😂😂

咁你又打會然 低鳩能
我夠可以話你懶係好笑咁 睇你唔順眼啦

俾個文盲話我文盲

仲有兩條狗入黎爭住幫佢含😂😂

點睇你呢隻狗係隔離附和拎彩

柒左 嬲豬牙

有人柒左自認狗

ON9仔發脾4

果個咪你囉

繼續啦啱架喇

打多幾隻字同粗口就係發脾氣
似得你班波台垃圾剩係識得搵位入
之後話人圍爐取暖咩
講黎講去都係果幾句
唔厭嘅咩

含到雪雪聲

點樣唔搵位入但又可以駁你呀

十足十啲小學雞唔夠人講之後啲語氣

講左咁耐 依家終於先駁返我一句

對住小學雞風紀咪用返小學雞語氣囉😂

你地呢幾隻狗都同我玩得好開心
口水都流埋出黎

點睇都係你地似小學雞啦
比喻自己係風紀
笑撚死人咩

同佢講嘢氣都晒

佢上面語無倫次喎

我都覺得好冇癮
唔夠我講就話講黎都哂氣
打多幾隻字都懶
一味剩係識得ching ching ching

你教育程度底咪會覺得語無倫次囉 風紀

依家啲人搲爛自己塊面當講贏

你話你嬴咪嬴囉
係你自己唔夠人講
之後話講黎哂氣
擺到明就係想搵落台楷啦on9

編號81777778呢隻狗仔真係幾得意😘
咁熱情主動俾hand hand 😂
乖呀 玩多陣俾多舊骨頭你吮下😎

十卜清

好嬴呀ching

點解講黎講去都係呢幾款
一係話人係狗
再唔係就話人嬲豬

出現了 又ching ching聲

講鬧交
講吹雞
應該無人夠波台班傻閪黎

撚狗唔係hand hand就sit架啦
複雜d你班同類識聽咩😂😂😂

睇穿哂啦
講黎講去都係果三篤屁
講野完全冇重點
波台垃圾

你分到贏同嬴未呀

刀話吾巧講複雜野
又出事T_T

喂大佬人整頓你整頓
問題係條仆街字都唔識多隻搲爛自己塊面以為有point吖嘛
吹雞？不攻自破啦撚鑊甘都唔識

梳囉

好似係我講野太過複雜
你唔明 之後就話人係狗咋喎
明明一直理性討論
係要一直話人係狗
但明明自己都未搞清楚邊個先係狗
講聲又冇重點又冇說服力
就算又幾多個波台痴線佬咪又係咁
只係識ching 一係就ching ho ball
吠極都係果幾句
只因頭腦簡單
邊個係狗真係一清二楚喇

金我就識鑊甘就真係未見過

鬧得好甘又識唔識呀

咁你係狗嘛😂
叫你做狗都係咁應仲唔係狗😂

橙 琴日先開完年今日又想開鋪取暖😢

新移民定小學未畢業？

成班跟尾狗

係啊 咪話未見過囉
你搵到有證明話甘先係正字
我咪學多樣野囉
到時我咪認柒
願聞其詳囉
有時你打埋啲錯字 同音字 5p字
人地捉你就話自己係假膠
分明就係想博取人注意拎存在感

應你就係狗
咁你應我又係咪狗啊

又一個

鑊金你又見過未啊
如果未見過 你條新移民定小學未畢業？

你隻撚樣咁介意做狗唔叫下你做狗又點對得住你祖先呀😂

我大陸仔黎...

你答左我條問題先啦
成日自己有自己講咁